［和理非］有冇可能全民暫緩/停止交稅？

既然要搞經濟，有冇可能全民暫緩(申請評稅)，甚至停止交稅，直至政府正面回應訴求？

69以來，上街支持既都有200+甚至乎300萬人，而和理非當中不少係奉公守法準時交稅嘅良好市民，無理由仲繼續課金養班高官、供應狗糧同裝備俾佢哋打我哋香港人！

經過多次衆籌、星火及其他捐贈，無理由自願走去交稅對沖返自己㗎嘛！？

頭盔: 如果已經有做緊，可以上一頁。